復活的魯魯修好撚正wo

一開波cc同魯魯修旅行 加埋bgm 射左
個幾十秒正到

無睇劇場版 個班細路係咩人黎？

屌牙出左啦咩?

邊到有我腸

出左 射埋

睇個頭同尾就夠

其實C的世界,C世界的神到底係咩
R2時個老豆老母係C世界果集就唔係好明
又咩殺神,又咩人類意識

一講到個系統就唔明 不過算數

反而想知喺c世界邊個救魯路修同佢個妹？老豆老母？

c的世界的神=分析心理學既集體潛意識

geass集體控制人算唔算掛

C.C.
L.L.

lm

戲院睇左 番睇多次先

唔明點破對面個geass
即係c.c.有幾段記憶？

同埋好地地點解要復活返魯魯修
純粹因為唔想佢死？

仲有d畫好似好粗糙咁 仲以為劇場版會精緻d

話說魯路修做了皇帝之後，為了贖罪，就密謀推行「零之鎮魂曲」的計劃，以補償自己曾經誤殺尤菲米亞的罪孽。計劃的大意內容是，魯路修充當一個獨裁者，做盡暴行，讓仇恨集中於他的身上，除了讓世人淡忘尤菲米亞的惡行（詳參魯路修第一輯），亦讓世人忘記互相的恩怨情仇，好讓世界和平下去。

據聞有Blog主讚揚魯路修做得好，以少量的犧牲換來和平，但柏堅不敢苛同，不敢苛同的原因是縱觀歷史來說，「零之鎮魂曲」是不可行的，而且謬誤甚大。柏堅不會怪魯路修腦殘，腦殘的是Sunrise和笨大那群見錢開眼的垃圾，直接令這套作品變成爛作。

首先是魯路修做得太多好事了，根本不是一個壞的獨裁者。在他登上帝位之後，就廢除了萬惡的貴族制度和財閥制度。大家可以從歷史和時事一窺兩大制度的荒謬之處。

貴族制度，即使容許一群人擁有特權，可以也文也武-這只會導致貴族腐敗。就拿香港的立法會功能組別來說，政府免費給政治貴族一大堆特權，結果令到他們不做事，沒有盡議員的職責。例如霍震霆四年來完全沒有監督政府，李國寶「三點不露」（三點後就離開議會），足見功能組別的不堪。中共給予其黨員特權，結果就導致貪污腐敗無日無之，每年的貪污額保守估計是三峽大壩的造價，而且還在增長中。

財閥制度，就是指大企業壟斷市場，使得市場沒有任何競爭，結果大企業就可以操縱市場價值，甚至控制政府，讓基層苦不堪言。以油價為例，在油產國石油只需一支水的價格（四至五港元），但到了香港就暴增成五、六十多港元，足見本地油公司壟斷的情況。或者以香港的超市為例，價格經常十分昂貴，都是壟斷制度的惡果。魯路修一上台就剷除了這兩大暴政，民心怎會不歸服呢？

魯路修做的壞事只有一件，就是在超合眾國會議時挾持各國領袖，強迫他們和不列顛合併。不過，這難以令到普通平民仇視他。好像喬治布殊謊稱伊拉克有「大殺傷力」武器，結果美國人還不是選了他連任總統？這並不是說魯路修做對了，而是說一個國家的人民只會為自己的國家利益著想，好像美國人都知道布殊是一個騙子，但是他做的對國家有利（攫取石油資源），就讓他連任。所以，魯路修這件壞事並不足以讓不列顛的人民反感，雖然會讓其他國家的人民反感，但是又有甚麼用呢？你認為那些憤青會有實質行動嗎？

另外，雖然柏堅是一個民主主義者，但是柏堅仍然不得不遺憾地說：世界上並不是真的很多人自我覺醒，會去追隨民主。所以魯路修想以極端的獨裁來滋生民主思想，藉此讓世界長治久長，並不是一個好辦法。就以不列顛人來說，他們已經習慣君主專制，又怎會因為魯路修獨裁而反他？而其他殖民地的人民，大家參考第一集尤菲米亞搞一個假民主的特別行政區，這些平民就受落了，就可以知道平民其實對民主或自由的追求的決心不是這麼大。很多平民面對獨裁者不是屈服，就是像陳凱文這類仆街一樣盲目崇拜。在現實來看，中共做的惡行夠多吧？有大躍進、文革、六四、貪污、腐敗、礦難、毒奶……等等，還不是有千千萬萬個憤青和維園阿伯擁護它？何況魯路修的情況比中共好得多了，怎會讓人民反他。

結論是，動畫最後一幕民眾狂呼ZERO，可能是製作群的一廂情願，實際上反魯路修的人不可能這樣多，這是魯路修的悲哀、民主的悲哀、時代的悲哀。

姑且說魯路修的方法行得通，但是人類會否牢記歷史教訓呢？

C.C.真係家姐，老婆，老母
可以一次過做曬三個角色

C.C.真係好正

套野好垃圾喎
屌你入戲院之前睇個電影APP評分咁高以為實冇死
入到去睇左頭半已經知中伏

呀嫲都做到

佢破人地geass果度好牽強。。。 係估 靠魯魯set比c2的方案 但又無詳細寫係咩計謀 睇到呢隻就知中伏
復活魯魯係c2 私心+大難臨頭
c的世界設定完全不明所以

點解夏莉復活左既?

建議你重睇,明明有解答哂

日本裝修界大佬

最尾佢以為要犧牲自己救呀妹，但有一堆手推佢上去，佢話又係你地救咗我，係咩人嚟

復活=有續作

個時間回溯設定係咪有bug?
c.c.照計唔會受皇女geass影響
理應會記得第一次就贏既情況
跟本唔洗係後面係咁試

最後魯路修醒返之後條頸左邊多左個閃電型既印（唔係講緊個geass印）
最後同c.c.講野期間唔知有意定無意用手按左一下
唔知係咪伏筆黎

後半仲垃圾啦

成套剩係得ed 同ed 打後好

究竟cc 真名係咩

你係咪指黑妹養果班細路
好似係天才 專門研發新機種
果部大大舊紅蓮&lancelot就係佢地整
用來AOE 近身就唔多掂

彩虹手可能係尤菲&羅洛
老豆老母咁憎LL點會救

皇女geass係時間回溯
即係女版岡部倫太郎
無論對面係CC LL定任何一個人出計都好
總之見到結果就番去6/8粒鐘前

LL推敲出大概geass嘅屬性（同時間有關）
當然呢part有d強行智商輾壓 冇講推敲過程
後尾LL要prove佢嘅觸發條件係咩
同皇女講佢有同樣Geass 用自殺威脅佢
皇女自爆自殺係觸發條件
LL geass手下冬眠咗皇女
等6/8粒鐘再炸9死佢
咁皇女就算回溯都係會番去冬眠時間
變咗個無限loop

再講10週年都係情懷野
主要比FANS睇
劇情唔算大崩咪算咯
btw tv梗係多嘅 好似藍毛地獄料理 當時笑出聲
仲有朱雀扯衫領上天台等等

其實ed後個結局姐係點
兩個一齊去殺 有Geass既人?
如果出個外傳講 佢地完咗呢集後發現既事會就好

我都係咁諗
又話c.c唔會被影響到
咁應該所有時間線佢都會記得
洗乜咁樣試法

但係明明無限LOOP會變左個迴圈
連L.L. 自己都走唔返出去
仲要佢自己LOOP緊都唔知

cc 個尾好靚
夏莉係片尾 果一喊又係
好心比夏莉一個戲份 名份啦
TV版果陣 明明魯魯修係唔捨得佢

C.C. True end線

佢想講既係影響唔到cc所以唔會係閱讀想法個類，佢個geass 係穿越唔會影響cc 受唔受你自己決定

如果loop完冇做過咩野 就改變唔到未來（即係現在）
佢無論loop幾多次 8粒鐘前都係訓緊
就好似時間線上有個圓圈 但唔影響時間繼續推移

mcl上果陣睇左，吾王

點解夏莉復活咗

話中左VV geass都有不死身之類) 好亂黎

套野睇開頭同結尾就得其他人後續都係附加

睇曬所有劇場版先

破回溯個方法其實唔關CC事，交完啲策略俾CC之後，「敵人預知己方策略」呢個情況都冇變過
破個方法，只係有一堆策略，一個一個咁執行，反推論返對方個geass既能力，每執行一個，就可以由呢個策略同被破解既方式，去推論對方既geass或者刪減對方geass既可能性

用一個我可以想象到既例子來講，例如話原來對方個geass既能力係可以知道所有用聲音傳播既訊息，所以己方既指令俾對面知道曬。然後己方係已知對方擁有預知己方策略既能力下，由一開波利用軍用頻道口講指令，俾對方破解；再到之後用對講機，又俾對方破解；面對面口講指令，都俾對方破解。。。再經過十幾次改變傳送指令方式都失敗。。。最後純用鍵盤螢幕通訊，對面冇破解到喎，所以推論到對方個geass能力係關於聲音既

只不過劇場版入面對方個能力係死亡回溯６小時，要用上面講既方法去推論出呢個能力，想寫得精彩又合理又合邏輯，個難度應該仲高過鬥智作品，為左幾分鐘主角既showoff而諗一大餐，唔多抵
所以佢連啲計策係咩都冇講，又冇講到魯魯修認為對方可能既geass分別係咩

最後咪就咁用個數字話俾大家知，魯魯修好Ｑ醒，知道對方有geass能力，諗左幾十條計，每一條計都可以慢慢推論返個geass能力係咩，點知最後用曬所有計，都只係將個geass能力範圍縮到得返2個，要靠估5050
(最好笑係範圍剩返2個果陣，作品都冇交代魯魯修認為回溯之外既可能能力係咩)

咁講就明
即係隔硬吹到佢連預知都打得贏
咁勁一開始仲絕咩望

不過佢縮到5050嗰時下一幕已經係佢好肯定咁篤爆對面

2018年開始新劇場版有改劇情呀
為咗重拍呢套電影+開第3季/ova

魯魯修戰法
1.炸地基
2.策反
3.靠嚇

呃人之前最緊要呃埋自己 之前都對過對自己用geass

我覺得最後應該得預知同回溯2選1 之後用相同geass個對話內容推測到 如果係預知應該會防範雙眼而唔係行動 而且條女冇預測到今次魯魯修踩場同手下策反 應該更加肯定係回溯

女王話和平冇戰事 佢個國家就滅亡
On99 你有回溯能力 玩股票都賺死啦 靠你養成個國家都得啦

仲有拍片

呢個岩，如果係預知佢肯定會防範雙眼同班手下。

淨係睇CC最後個幕已經夠了

拍片應該係最中二&最好J嘅場景
一次對毛 一次對二佬
對二佬果次J到仆街

咪係全國人一齊賭錢咪得

唔通你就係可以贏魯魯修既男人

最後都係忍唔到手買咗

唸起黎星刻添

死左未
成日話個天唔俾時間佢，嘔左十年血都未死

幾錢！ 諗緊買唔買隻舊款 zero兩個人換面果隻

聽埋10年後廣播劇仲正
好甜

今次我就要你輸返次

劇場版cut晒成段支那劇情 星刻變同人甲

LL唯一一次完敗係輸柯內莉亞
唔係CC出場救佢10集就做完

睇完想買
但唔想要LL

夏莉條煩膠竟然復活

有無旅行cc同傻仔魯魯修

旅行cc真係好撚人妻

唔想要右面

之前上映冇時間睇,終於睇到,好鬼正

尤菲先係 一招收黑色騎士團皮 ll都拆唔掂

講個笑話就拆掂左啦...

戀愛了

唔小心拆掂咗

可能LL對尤菲呢招其實有後著
只要安排條友做替死鬼就得
不過geass暴走...

呢排好似成日死圖

點都係賣9尤菲做前題

林鄭咪係「零之鎮魂曲」現實版囉

攞條垃圾嚟比 咁佢肯死未？

咪理中間劇情 最後已經覺得值

中間主要係賣情懷 主僕組 後勤組 經典戰術
Ll 朱雀 卡蓮屌打對面

我覺得C.C.同魯路修應該要好似流克同呀月咁,唔應該有太深交流
根本就唔應該幫魯路修復活
搵下一個替死鬼重好

不過係比fans睇就算

咁cc&ll既關係同流克&月既關係又好唔同既

之前個三集劇場版改咗少量劇情，佢冇死到

唔畀時間佢死

隔左N年之後先出番套俾班FAN解下渴
FAN向作品
唔應該期待佢劇情要好好
起碼可以解到班FAN心結
咁認真去討論老老周點樣打贏對面做乜鳩
btw c2好正

覺得個Code同C世界劇組都兜唔返亂鳩寫唔洗深究

隔咗成十年車夫黨終於迎來勝利

Cc係醜男人既話可能會靚仔都會變BL

知唔知會唔會出香港版中文字幕嘅blu-ray碟??
戲院上嗰陣miss咗
上網一大堆都係盜錄版 睇都唔想睇
想買返隻碟收藏下

個code其實好易兜
話LL喺C世界殺老豆嗰時拎咗佢個CODE就得
冇BUG㗎

code我可以當死一次先activate，但係而家code+geass同時持有好難解

皇女個geass效果係對自己發動
同埋係自己個意識飛返去過去
所以cc用做唔到啲咩干涉

已死
一開波係coffee shop 果段
個TV係影住D死左既人相做記念
有洛洛、魯魯修 (D人以為死左） 同埋星刻

我覺得其實cc都意識唔到 只係咩計策都比人ban晒先估到

對個弟弟真係冇乜好感講到自己幾勁幾勁，到頭來一冇家姐啲預言咪又係輸到pk

可能係佢國家嚟講勁嘅 記得有一幕係分析朱雀踢 之後仲用到出嚟 但都係靠抄人
仲有唔知關唔關事 第一幕捉朱雀都話係靠姐姐預言 啫係隊垃圾連朱雀揸部限制版市蜃樓都打唔贏 要靠重玩放陷阱先捉到朱雀

敵派既背景周故事其實好難做得好睇，code geass好睇既原因係主角同朱雀身份同立場對調再推進各種內心矛盾同掙扎。無啦啦彈個冇描述過既國家出黎真係唔太掂。不過淨係補完返魯魯可以點樣幫cc實現真正既願望已經夠，真fans一定鍾意睇。神作

須然我都睇線上，但作為fans 一定買隻BD支持一下

網上流出版本未有特典/drama
有時d 野係自己買最好
可惜最近冇錢

巴打我都有買呢個版，可惜佢個特典poster會delay。講起特典，softmap果個成張C.C.最正

完當年心願
cc ll 車夫黨

劇組：變種 解完

唔係話geass影響唔到cc，ll先將所有計策交晒畀cc等佢逐項對？

係咁描述 但由劇情嚟睇 王女geass係回朔時間 應該唔係話影唔影響到嘅問題 如果影響到cc應該係cc會知道發生咗好多次or feel有野變咗

所以咪話係對自己發動先冇影響
如果係勁到對成個世界回溯cc一定知

牙你老母

邊度有3部曲睇

3部曲好垃圾
睇TV算啦viu有
基本上唔係幾影響睇呢套
劇情版改動:

it just works
唔洗深究

場戰鬥伏到
寫兩寫就贏左
又唔講少少入面用左咩計
根本要用多集先講得完

對家萬2兵
將軍果到我當得一成人都1200
姐姐廿條友就突圍到
後面班卒又真係唔會連將軍一齊殺
d卒會咁醒知兩皇死曬？要保將軍？

點解c2聽到lulu叫自己L2會喊晒口

上畫完再落埋啦喎巴打

其實兩部最高性能knightmare=突自命運+流星號
純粹就係比大家睇到兩大王牌合作同型

可能士兵都知兩姐弟太神棍

最簡單就係願意放低自己一切跟cc走 cc雖然話自己願望係死 但其實真正願望係有一個互相中意嘅人
仲有應該同cc一樣 本名化簡做cc

係囉，已經係求婚了，實現C.C.真正既願望，改做L.L.放棄埋娜娜莉同其他人，一齊背負不老不死既魔咒走下去，好浪漫

其實C.C.話就話因為不老不死而睇透哂又放棄哂一切，其實都只係個寂寞既人 想被愛。好感動，媽呀

妹控 lulu放棄 nnl 卡蓮 朱雀
同cc一齊

咩都驘曬 連名都改埋 喊都好正常

CC個GEASS令到佢享受唔到真愛
仲要比修女呃佢感情
先至會導致CC之後嘅痛苦輪回>想死
但LL比到愛嘅感覺佢 咁咪覺得幸福

簡單啲講直接叫兩件外掛正面衝入去，條女回遡100次都唔知有無方法拆

前提係老馬修一開始已經知娜娜莉向邊
佢就係唔知先要咁部署

個故仔最感動明明係星刻咳左成個s2血
終於死得

真 cc個geass係被愛

突然唸起大波卡蓮好孤獨

好浪漫呀 好正 cc ll 好想佢哋個figure 可惜太貴

卡蓮似係配Gino吉諾.
講卡蓮不如講夏莉

最尾咪講安定落黎
去搵返佢

原畫VS後期
笑死我

原畫CC肯定紅唔到當年咁癲

點解唔復活埋euphy

係班士兵心裏面，真正支柱係個將軍

biliblil

流牙血啫

笑撚左
一講到中華連邦就中場休息和諧左
沒有最玻璃只有更玻璃

有無人可以解釋下R2 如果查理真係成功左會係點？成為神？
同復活中的魯魯修入面講既夏魯魯係邊個？
利申 睇左2次

夏魯魯咪即係查理 魯魯修個老豆
成功咗好似死咗嘅靈魂會番黎? 唔係好記得

播ending嗰時有幅插畫係夏莉收到call好感動，估係LL打畀佢。

歷史至現在既所有人既意志 靈魂都會融為一體，咁樣人就唔再需要面具，可以創造皇帝所謂一個沒有謊言既世界，一個追求昨天既世界。，有睇eva既話，其實都可以當係人類補完計劃咁理解。

咲世子用扇徒手擋子彈

兩個眼鏡天才高科技到

R1 R2受盡人唾罵嘅枱角女同扇要今集有返d貢獻

今集妹控LL竟然無乜點同個妹交流

阿妮亞對白好似仲多過佢

睇到最後都係唔知C的世界個系統係攞黎做乜

係咪d咩古代文明黎？

係個系統用黎解決d解釋唔比既bug

所以係比作者9up用既

睇呢套劇場版預告果陣已經諗，新敵人一定係靠geass或者d咩陰招先捉到朱雀

R2勁到秒knight of 1，卡蓮仲要係朱雀己方度

唔覺

朱雀加卡蓮就係果個世界嘅基魔同阿斯蘭

我仲見到短髮果件圓桌騎士

同埋係咪有新任？

不嬲一牽涉到時光倒流就bug撚到傻，荷里活巨作都好難自圓其說，用落動畫度更加唔洗諗設定得好
睇個情懷就算
C.C.

旅行cc公仔有無

但朱雀性格鳩過佢兩個加埋

其實唔算太bug
係劇情版時間太趕啫
如果係tv做問題應該唔大

細個睇佢無着衫同朱雀打真係

仲有變奴隸果集嘅cc
全部美好回憶

最正都係會長

最後食唔食到蘿莉天子

唔駛深究中間geass點work，爽下啲人物就好

天子是男是女 有定論未

女
最後ED有雙馬尾初中生版既天子
萌萌da

但設定上卡蓮部紅蓮係最強既機體
性能比朱雀果部仲要強
朱雀最後係靠geass先可以同卡蓮打到難分難解

所以機體就係卡蓮>朱雀
技術就係朱雀>卡蓮

唔提都醒唔起會長都係個大波妹

由細養到大食用
真識玩

但朱雀係因為比人落geass 先贏
算唔算技術？

其實r2尾我都係覺得朱雀勁啲 都唔諗下最後一戰朱雀車輪戰咗幾個Knight of round先同卡蓮打 最後打到兩方都冇電而且有故意輸嘅成份

我覺得本身都有技術先得嘅 唔通魯路修比自己一個唔可以死嘅命令 魯路修可以好好打咩

最後可以見到CC 同魯魯修一齊, FANS 們應該好滿意
BTW 講左咁多年既車夫黨終於嬴

唔洗再互屌 lulu有冇死

芝士君有冇出場
我記得有一幕係有人提醒C.C.
喂～你漏咗隻芝士君啊
好撚可愛

如果L.L. 係本名lulu轉出黎
咁C.C. 本名又係咩

其實r2到朱雀已經係人型高達黎
佢可以抬起蘭斯洛特隻腳
Geass既能力只係提高佢集中力精神反應果啲

輸左先真
本傳夏莉死左
所以LL係冇得復活

我好似見到有幕係尤菲係圖書館